中聯辦/黑警/黑社會 vs 荷蘭三劍俠 ，邊面勁啲？

拉莫斯+c朗+比比

乜撚荷蘭三劍俠
阿叻同佢D FD？

中黑黑是否史上最強組合

你係咪想講更衣室毒瘤

雲巴士頓，古列治，列卡特